915 民陣 和理非 遊行 - 五大訴求 缺一不可

日期: 2019年9月15日
時間: 下午2:30
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 中環遮打道

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

推

Push

老漢推post

Tui

推到200萬人出尼
721 811 831

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk